七月考車搵師傅而家學要$300

大家好
我黎緊七月考車
fb學車組問過佢話六月之後考要300蚊45分鐘
租車要2000
係咪正常？260
唔該

我都7月考 未搵師傅
唔係掛

聽過要320的

痴線 學緊250 租車1500

你都係七月考？

320

哇，痴撚左線
班老野屌住教人
都收個半鐘$600
冇撚野呀

公價黎

有冇人知係收貴左定真

報駕院

加得咁誇

我學個陣我師傅已經同我講，個價係行內定左

佢話佢試過有個學生真係好窮，所以收平左佢，之後俾同行發現，係咁屌佢做壞規矩，所以佢以後都係跟返公價

合謀定價

拉得

好似係乜撚野教車工會定左7月考路試嘅都收$3xx

係咪可以去舉報？

仲貴過中型?
中型貨車45min 都係260蚊

就係驚佢加價
快手學 點知已經加左
咁我洗鬼而家學咩

$260 45mins 租車$1600

下 上個星期考完 都係260

goodest logic
遲幾年學
45分鐘450 68分鐘900
租車3800

60mins

工咩會 工咩價姐。有d師父係平d 當然唔係叫你搵工會果d。搵熟人介紹啦

遲幾年都唔知死左未啦
遲幾年比個官你做呀

巴打係咪有介紹

我2015年
短短學4個月 由170$ 45mins加到200$
租車果陣1100$

真係早學平幾舊

教車佬表示你唔學大把人學

唉屌 我都唔明1600點解仲要加250堂錢
即係1850車租45mins
我屌你老母租架2016benz全日都唔駛1800
明搶囉 你俾唔撚俾阿？過幾年標你3000都要俾阿柒頭
利申 過兩日考忠2街

我有錢夠個個搶住教
考完筆試啲阿姐成堆電話塞落黎

真係好撚痴線
肥一次都成皮野

每年加20%

認真加到咁好難接受

工會定價就管唔到？

七月問題？

有冇得去外地學？

我都係七月考
$250 45mins
$1600租車
個師傅仲好好禮貌

我都係想問下七月考但而家學係咪真係貴啲姐…

有冇人聽過教車miss許
佢教成點同收得貴唔貴

有冇巴打有師傅介紹

其實有冇限邊個師傅教邊到咁

8月考油塘未搵到

7月1號考就收新價，好似係，除非唔係

之前又話十月點知七月就加

舊年11月跟個師傅學棍van $200/堂, 租車$1200, 而家睇返都算平

我2012年考，個時先係$130 45分鐘，一堂個半鐘$260
而家足足貴成倍

利申：忠義街棍van 1take $6000落樓

果d 所謂教院價太貴出面學平根本就係水鳩你班學車撚
根本就兩邊一齊加既屌學車佬老母

230一堂 租車1400

介紹下 我六月考 依家都未學

絲打 你一堂係45min?

供求問題。 不嬲係貴過中班

比多錢學唔係問題 係唔想比班老屎忽賺 佢地憑乜

點拎師傅牌？

聽的士佬講冇再發牌 死一個少一個 之後得番駕院

依家無啦。

憑佢地有師傅牌。你一係唔考 一係駕院

坐巴士坐地鐵啦池
柒頭

咁又唔會。依家仲考緊之前抽中果d

我6年前學係$110加到去$150

一年前學先230$ 45min
租車1400

拍得住駕院駕院租車仲平四百

10年前學90$
租車好似800定1000

屌， 下個月先筆試，pk了

有冇巴打幫忙計下數，駕院貴幾多?
如果貴一二千寧願去番架院

開始諗住
$250(45mins) x 30 ， 即15堂
連其他雜費，埋單8千幾

而家每節貴$50，租車又加
即貴2000千，埋單過萬

我新手唔知，論器材/論合格率/論師資/你有人地駕院咁好?

我本來諗住跟師傅可以多幾個鐘街上駕駛時數，又聽唔知邊個講話駕院出黎唔識開車，心諗肥一次補一次都係一萬頭，屌，而家肥一次條數我唔知要幾多，好想轉去駕院。

有經驗的請指教

我5年前先係130

係咪就黎貴過駕院

紅字後果句野全部都係駕院好
街師傅殘車見唔少
師資 有王管 唔似班街師傅唔憂做
合格率 教仔學院出名買牌

利：3年牌

搭單一問，點先可以去做考牌官，我發覺好好搵

2年前考都係$220/堂，租車$1200

早兩年340蚊/2hours

係人都知好揾
等d老野死到咁上下就有得報
不過幾萬人爭幾百個位

對比駕院仲係平呀，駕院要6舊水一堂呀

根本唔值依個價

貴咪咪撚學
仲唔係寫信比民建聯幫你爭取囉
日日係度嘈話貴

你唔學人地多你一個唔多
少你一個唔少

我依加$240/45mins, 個師傅都唔錯。的確有啲師傅受歡迎收多啲既。

人地都係問下 你咁臭串做咩

有個師傅收220 45mins 教得幾好
利申 早幾日pass左

憤青乜都屌

我c fu仲係收緊呢個價 有熟人介紹

師傅話多人學左
所以黎緊會加

上一次申請係2014年

租車2千 俾人當水魚喎

屌佢老母 反競爭法呢

啱啱1 take pass咗天光道棍van
之前報咗個25堂plan (其實24因為有一堂當考試果日）
$5250
租車$1400

+1

無師自通

有分別咩

運吉唔請多d人？反正宜家考牌要排咁耐

250係公價
300係水鳩你

巴打可否介紹？

上次個師傅send俾我
利申：六月考 佢收返我舊價加少少 $230 租車$1700 上年十一月考肥左

tg我 ccget4
我師傅收緊220

樓主係咪棍私？港島棍私好貴

考牌官要判斷一個人有無能力獨自係條路上揸車
無咁上下經驗點樣係個半個鐘內睇得出一個人能力
再加上你諗下考牌個個都可能20幾30歲
你搵返個差唔多年紀嘅fail你 你條氣gur唔gur
唔好成日盲屌喇

做考牌首先要十年冇扣過分

好彩岩岩pass左

想問下我喺外地有車牌 翻香港可以點樣轉翻個本地牌

岩岩考完 港島區師傅 250/hr 租車千五 教得幾好
但我兩take 先pass

求tg @whatisyourdream

棍van?

我11月學240

憑個師傅牌吹呀
個個都有個師父牌 仲點搵食?

李健中型都只係280/45min

棍van竟然可以貴過大車

正常，學大車既人已經有車牌，唔洗教基本野

介紹下

Tg gw0083

Pls tg @whatisyourdream

六月頭

點解唔去李健果d?

225-235 ja wor

仲要租車費都平d

巴打可介紹 ？

Lm

250蚊堂 棍
1600租車
下月25 永孝街

留tg傾？

2號＞17號＞18號
屌得最甘肅係17號＞2號＞18號
我問18號師傅點解唔屌我。其實心知佢有心唔屌。學車時好小出聲。我18號一pass咗就懶friend咁。叫我俾飲茶錢。

唔係好貴架咩？

但 一講 大家千奇咪搵香駕 我第一次諗住唔好煩香駕搞哂 同埋俾佢個口號一take pass 呃左
佢堂又少 加埋十堂（18節）都無 仲要出路面得10節 即係5堂...仲要勁hea教 幫我踩腳制又唔提我 又狂吹水 預左掠我第二次咁

沙田有冇介紹番

棍定自動？

前排學310/60mins

年年都加架啦
你而家唔學下年都會繼續加

唔係唔畀加, 係話幾年已經加一倍 , 好彩係大漲前夕PASS左...

5年前 115/45min 租車講價平左一舊700
考2次唔洗6500
駕院當時都要一皮考一次
宜家駕院有良心架喇 都係一皮多d

2015年果時仲係200蚊堂左右, 2017年300蚊?, 做呢行真係好過去搶...

其實學車已經低過通漲
我2002年駕院。8千蚊。
15年後都仲係1萬左右。

六月尾考 問咗相熟師傅差唔多價

成班友知唔知而家油價幾貴，行到咁撚慢分分鐘要兩蚊一公里
仲有保險，停車場，日常保養維修呢？
呢啲全部都係成本

咁以前油價平好多？

宜家油價好似跌緊

搵個啲學院外判畀街cfu個啲仲好啦
學咩人收咁貴

自動

你上網睇下先喇

平好多

年頭 學200 租車1200
依家個師傅加到220/45mins 租車唔知加幾多

2月先加完價 你有冇揸車
全球油價可能係跌 但香港班仆街油公司合謀定價企得勁硬
btw之前好似話平機會告啲油公司?好似冇左下文?

巴打們 有冇師傅介紹?
留tg

咪撚學車啦
香港揸車真係受罪
車位又少又貴
繁忙時間路面成日塞車

學車幾時都係先學先有so . 學完唔一定要揸

憑咩叫人唔好學車

屌 過多五年可以升到咩價位
遲出世果d好撚慘

咪學車x2

咪係度成個細路咁
又要話貴又要學
比錢廢老又話唔抵
咁你咪搵過後生d mk cfu囉

唔識搵呀?

請問四月頭考筆試, 會排到幾月路試?

年尾

感謝

@chch1995

可唔可以介紹黎

加唔到呀巴打

假

同問🙇

tg:HanJ1n

咁撚貴
我報李健加堂 225 45分中

Same
Tg: whatisyourdream

巴打港島？
Pls tg @whatisyourdream

我去駕院都費事俾你呃鐘又俾你屌

係chchc1995 自膠

巴打師傅有冇教港島？
有嘅話tg whatisyourdream plsss

可唔可介紹 tg tttt1n

見到個題目都知講乜啦
又要睇post又要唔抵得
咁唔抵得唔好睇呀

多謝巴打

諗住襯未加價快D報,點知已經加左
遲多幾年考個牌真係兩萬不是夢

btw 遲下9月尾考油塘, 有冇好師傅介紹

上邊巴打話未加

加你老閪 v power 咪又係15~16蚊一L

你有無揸車

下星期考路試
學緊$250 45mins, 考試租車1500 教得幾好有心

嘩屌而家咁撚貴架?

我四五年前學車,都係$130@45mins,考試租車$800

就黎追到最貴果陣
其實除左油錢，其他保養同車場先加得多
樓下今年加19幾%

8年牌
學車130
租車650

我都7月

考邊區先？考咩車？

Tg gw0083 感激不盡

上年學 11月考跑馬地 自動波 1 take
學$220/45分鐘 租車$1200
師傅好好人 要提嘅一早提晒你 從來唔屌人
不過見你揸得ok有時會訓左
我覺得耳根清靜自己練都幾好

我7月考大球場
師傅SEND 比我如下

1堂26O元
45分鐘
每次2堂
考試當曰租車費$1600元
考試時間1堂計算。

考車個日係唔係要1860?

問過駕院 佢地幫搵師傅$240
其實同街車師傅有咩唔同？

你係咪李健鏗鏘a1個d當左駕院？

唔係 我去駕院門市問 佢報左plan價
我話貴 佢就比$240嘅offer我